Router推介

小弟用緊啲垃圾router (tp link wd唔知咩咩咩) 最高都係行到450 Mbps
都用咗好耐下 而咖想換個新嘅 睇咗好耐都唔知點揀好
想問下巴打意見 行緊1000mbps
屋企400幾呎左右
budget 1000左右
唔該哂要嚟打機睇戲多

Ac68u

啱啱開完po先見到原來有router po
唔該哂巴打

客撚氣

Netgear

Netgear好啲定asus

Netgear R7000 用家留明

好正？
有冇試過測速出到幾多

無測過速
不過夠穩定
$800 價位算值

穿透力一般
屋企四百幾呎
Router 放廳
最入面間房 5G 收 2 格，2.4G 先可以收爆 3 格

樓主不如開個POST AC68U VS R7000
個結果一定係50 50

有無啲平少少既推介
筆直400-600

上網睇啲人話asus好易發熱

巴打間格係正正方方 長方形咁

tp link

長方形

點解唔買新ac86u

唔好推介垃圾比人

大家點睇R7800

TP有咩問題
用左好多年從來未試過出問題
一直都由得佢放係到

慢

大家冇用電訊商提供嗰個?

慢你老母咩 自己揀低階野話人慢

高階果堆性價比完勝netg 同asus

我買左R7000P

我冇啊 佢一開始都冇提供

巴打有咩好介紹?

覺得點?

無乜特別，正常使用中，無LAG無斷又收到。

不過D人話買R7000刷MERLIN，我都唔知點解要刷，真心想知....

刷merlin=解放返個Linux
可以裝Shadowsocks/aria2等等野玩

終於有小小明白了，THX，不過我又唔洗翻牆之類，又唔BT，屋企直頭無電腦，得電話，TAB，IPAD，SWITCH、PS4、TVSUPER、小米盒咁，R7000P夠用。NETGEAR散熱好過ASUS，不過ASUS個設定介面USER FRIENDLY好多，高手要刷另計，我體驗係咁小。

我都唔識呢啲嘢
都係用電腦電話PS4

見你客客氣氣
咪話我唔益你
Wdr-8630

好似有啲大嚿

唔知仲有冇效

backdoor/

開唔到

Copy and paste

唔算慢wor

用緊AC68U
之前果隻TP LINK瓜左

村屋本身用緊ac66u
用左幾年個power彈弓壞左
會自己彈番上黎然後reboot機
上網睇係通病黎.硬件老化
從此不再用asus...依家換左orbi.

巴打測速測咗幾多？

Orbi-又見好多人講

我搵粒骰仔頂住佢再用膠紙痴住

我都用咗好多年tp

用ASUS啦 我前幾個月都係tplink轉華碩
到依家都仲好正常又快

巴打用緊asus邊隻？
我而咖一直諗緊r7000 r7800 ac68u ac86u

世界大戰post又嚟啦

買T-mobile ac1900 flash返做ac68u

其實不相伯仲嘅話鳩買都得

ac86u
見ac68u都有一段歷史
所以個陣就出ac86u

巴打點睇r7000 or r7800

冇用過唔評論
但你期望新router係點

想快同耐用就夠了

同我一樣 不過耐用就唔知
我屋企400尺 TS +1
用5ghz 9成9屋企範圍內邊到都收爆
打機基本上唔爆ping
測速 手機上下載 380/300
lan線 6~850/600+
不過都要睇返isp同埋mobile/pc網絡規格

Lm

我都係要嚟打機 尤其ps4
會唔會好熱？

唔熱呀 我擺係通風位置

又嚟

聽日出ssp睇一轉

樓主買咗邊部router

屌 我企撚咗係旺角電腦中心思考緊

LINKSYS

R7800

買R7800啦。
同AC86U比較，一嚟冇咁熱，二係R7800 support 160mhz wifi而且可以刷XR500 fw 變成XR500

5 Ghz 160 mhz

我都買咗7800
但唔識刷嘢

原廠FW已經夠用
不過好柒
記得setup第一時間熄MU-MIMO

比貴少少 買synology 1900ac
仲有自家VPN SSL

柒唔柒都唔緊要
最緊要快同穩

已經買咗

我嘅意思係R7800原廠FW UI 好柒

500內netgear有無得諗?

我明你講乜

真係唔識

Asus n56u用左五六年 都冇壞過
手多換左ac88u 開心使用中
Asus I trust

R6250得唔得

dlink

在旺角電腦中心呼喚愛

買撚完 set完密碼入唔撚返個wifi

CLS

有無netgear用家覺得訊號愈黎愈弱 係咪所有router用得耐就會咁？

打錯咗一隻字...
屌好撚戇鳩

我都試過IL大細階

巴打 想問下喺邊度熄MU-MIMO?
搵極都唔見有

嘥咗我幾個字...

搵到了 唔該哂巴打

r7000用家留名 用咗2年仲好撚順

好撚爽

真係好撚正

請問你有咩裝置收到160mhz 呢？

r7000p? 大伏嚟
r7000冇 mu-mimo

Intel 9260

ac86u 性能> r7800
而且 netgear fw 出名唔ok
做乜唔去router post度問

原本r7800
冇爬文

算啦
已買 多謝巴打

r7800都唔差嘅
起碼性能ok 又多 custom firmware 例如 openwrt/ ddwrt

AC86U 1000Mpbs超爽

過埋1000